閂門撚 - 閂車門用力定溫柔？

老一輩通常都係偏大力咁閂車，逢逢聲，驚閂唔實（唔係惡意嘭門咁極端）
但後生通常都好撚輕手，大力少少都驚整親部車

你地係邊種？

利申：用力撚 由幾歲開始搭老豆車屋企教都係咁閂 真係咁易壞？

用力
溫柔

講真壞就唔會咁易壞，但如果你坐車入面，人地咁大力山你道門，成架車會係震一震，如果你渣架係日本車，好似會就散咁

感覺唔好

中間

陰力

用溫柔既大力

唔閂

捉實個手柄閂
度力啱啱好

細力推埋佢等電索門自己閂

邊個大力嘭 就屌邊個 老豆/老母/親戚都係禁屌

家下慣哂手,搭的士 成日閂唔到門

電索門

以前的士落車閂唔實會比人屌
的士D門廢先養到而家D人咁

即係陰力啦

的士: 用力
自己/朋友/親戚車: 溫柔

冇車既人都會大力
有車既就會溫柔
早兩日先同朋友傾開發覺身邊既人都係咁

電索門同全電門有咩分別？

睇下咩車，開門嗰下都已經感受到隻門有幾重，咪用返相應力道去閂

試過俾的士佬話
「大力啲閂啦，未閂實啊！」
跟住就真係大大力幫佢閂

唔係夾到安全帶扣其實大力少少都冇問題

一閂爆玻璃

最好細力 推到尾 就會實
今時今日 車門好多組件，電窗太大力好易鬆

一開始 老豆大力關到 坐響車入面都feel到有氣壓上升
教育左幾年 好左d...久唔久都會整野大大力

其實點分度門廢唔廢？
我細個成日俾人話閂唔實要大力啲
所以我乜門都大力閂（又未到暴力）

諗起以前有個柒頭同事坐腦細部Noah (有電門) 走去用手拉門
腦細見到即刻問佢係咪三十歲人未坐過私家車
笑死我

舊車, 唔用力山唔到,
冇放氣閂

同事:sorry，未坐過七人車，老豆部s電索門都要拉一拉先

閂無所謂，開門果下大大力開真係屌你老手

on 9 先會以為大力的士佬會介意。
要的士佬介意的話，唔好閂門直接走就最簡單